唔見左thinkpadx1充電器 可以去邊買

見官網要3個禮拜先送到

ssp實有

如果係第五第六代，普通一個 45W 或以上既 USB-C 就可充電